## 开发

```bash
# 克隆项目
git clone https://erp.runjian.com:12000/erp_product/rjgf.erp.authoritycenter.vue.git

# 进入项目目录
cd rjgf.erp.authoritycenter.vue

# 安装依赖
npm install

# 建议不要直接使用 cnpm 安装依赖，会有各种诡异的 bug。可以通过如下操作解决 npm 下载速度慢的问题
npm install --registry=https://registry.npm.taobao.org

# 如果出现类似（Unexpected end of JSON input while parsing near '…"）安装依赖包出错的问题，可尝试以下方法解决：
npm install --registry=https://registry.npm.taobao.org --loglevel=silly
npm cache clean --force
npm install

# 启动服务
npm run dev
```

浏览器访问 http://localhost:9527

## 发布

```bash
# 构建测试环境
npm run build:stage

# 构建生产环境
npm run build:prod
```

## 其它

```bash
# 预览发布环境效果
npm run preview

# 预览发布环境效果 + 静态资源分析
npm run preview -- --report

# 代码格式检查
npm run lint

# 代码格式检查并自动修复
npm run lint -- --fix
```

更多信息请参考 [使用文档](https://panjiachen.github.io/vue-element-admin-site/zh/)
